一人一個etv帶俾你的回憶

橙皮

一理通百理明

細菌大王

咦，你受傷呀?

一理通馬國明

明白到施丹可以轉身

下雨天留人

下雨天留客天留我不留

啲泥膠細菌好Cute

明白了施丹可變牡丹

分紅豆糕

叮叮冬冬

Hello
Hello
Hello
Hello

阿爺落雨翻屋企，無遮死咗

讓我來聽聽...

食物工廠
數學有集叫探索追縱講拆炸彈,另外有分數王國小數王國
常識有集講方向,有條友游渡海泳唔識路,隔離條友拎地圖同指南針出嚟教佢游返啱方向
英文有集係時間球,另外就有白雪公主,仲有入遊戲世界救家姐
中文就肯定係城門水塘遇險記,啞老師,Q博士

五百蚊同一千蚊出嚟救世界

明白了施丹可變牡丹阿嘛

份數王國

啞老師

食橙皮

成展權

過唔到關，諗住爬外牆，點知仆街

啞老師果集到底個男主角最後點

我唔記得有咩劇情啦
淨係記得黃美棋成日見到又唔知佢個名
都係大左先知 仲發育得好好

HELLO HI
HI HELLO
HELLO HELLO
HI HELLO

假閪校長
一里通馬國明
細菌泥膠
落雨天留客，天留我不留

而家播緊

搶野呀 有人搶野呀

份數王國
常識科有個女仔好自私 一家人去bbq又妒忌表哥乖仔比人讚 最後阿爸教佢做人

大埔海濱公園 真分數部落 假分數部落 同帶分數部落

菠蘿壩自然教育徑

我記得有集講欺凌
裝d泥落包薯片度，之後比個弱智既食
食到成口都係血

睇etv先唔會訓教

小學病咗請假係屋企睇etv
好懷念

有冇link

河國榮餐廳做侍應俾人炒。

會睇節目表揀黎睇
一見係英文就轉台
其他就會轉返去睇

英文科Beauty and the beast 細個睇覺得好恐怖

我叫Q博士

記得數學科有套 要計啲菠蘿腸數目過關 隻怪獸好似垃圾蟲

分數王國

英文etv
故事一
主角屋企人俾電視遊戲個大魔王捉左入遊戲世界
主角入埋去遊戲世界救人

故事二
主角得到一個類似聖誕波嘅物體，上面有條線，一拉就會加速時間流逝，
後尾主角因為skip晒啲上堂時間，搞到大個好折墜
最後發現原來係發夢

利伸：英文拎U，唔知有冇理解錯同記錯

點蟲蟲 飛呀飛
王祖藍做隻蟲蟲阿卜

思思姐姐 x q博士

嗰陣已經有雙人VR超先進etv帶領科技潮流

有套講個男仔係學校亂掉垃圾定唔做功課，夜晚俾隻夢魔攪，唔俾佢番去現實世界。 細個睇好撚驚

去旅行唔敢帶沙律

分數王國🤣
0.5 同二份一個pizza